727元朗一定要出！

人愈多愈安全
唔好再係到嘈和理非定係勇武！我兩樣都要！
同時希望出咗黎既男人遊行個陣以包圍既形式保護班女仔

727見！

7.27元朗見
有巴打話3點太遲 麻煩可唔可以send最update圖比我？
我想幫手做宣傳

推

推post 加宣傳

元朗就入撚硬，呢個係民意，唔好拗